有沒人係goldman sachs 同 macquarie 到做

有時見到recruitment 都想試下
入去做清潔工 收下料都好